[悲報]投影機已放棄洗底改名開膠post

以前就日日開啲釣魚垃圾post引戰
而加比我聊起把火嬲嬲豬就膠post都唔出了
都係果句，臨訓複製貼上一分鐘都唔洗
最緊要你柒事傳千里
btw
入黎講兩句未呀炒車撚好多巴打搵你呀
連登既自動up圖係up上

入黎講句搵我呀就唔覆就算架喇
定你唔識覆？

連登既自動up圖係up上

炒完車柒左唔識入黎吠兩句？